【贈慶】新任財庫局局長許正宇到訪破產管理署了解電子提交文件系統

許正宇於1999年至2003年期間出任特區政府政務主任，曾被調派到經濟發展科、香港特區政府駐北京辦事處和民政事務總署服務。他在2003年離開政府後曾任職銀行界，其後在香港交易所工作長達十多年，並自2019年起出任香港金融發展局行政總監。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

破產管理署署長麥錦羅（右三）

bot

叫埋林鄭去啦 佢民望都破產

琴日去咁多到，今日剩係去破產管理署

稅務局
察看員工處理報稅表及僱主電子報税服務的流程。該局自去年底開始接受「轉數快」繳付稅款，為市民提供多一個便利的繳税方法。許正宇指政府正安排逐步將服務擴展至其他部門。

商業登記署
了解因應2019冠狀病毒病疫情而實施的商業登記櫃位服務安排。

庫務署
了解$10,000現金發放計劃相關的籌備工作進度。

政府統計處
聽取2021年人口普查的籌備情況。

貿易統計數據服務中心和電腦輔助電話訪問中心
了解他們的日常工作。

負家產

第一張右邊more

51歲（電子交表）

打去問下

鄧旭東 先生 總破產管理主任(技術及資訊科技組) 2867 2453
yttang@oro.gov.hk
李素儀 女士 高級破產管理主任(技術)1 2867 5413
eli@oro.gov.hk
黎美儀 女士 高級破產管理主任(技術)2 (署任) 2867 2702
mlai@oro.gov.hk
盧佩兒 女士 一級破產管理主任(債款派發) 2867 1052
ppylo@oro.gov.hk
懸空 一級破產管理主任(特別職務組) 2867 2687
@oro.gov.hk
雷凱婷 女士 一級破產管理主任(資訊科技) 2867 2452
hhtlui@oro.gov.hk
陳恩賜 先生 二級破產管理主任(資訊科技) 2867 5838
bycchan@oro.gov.hk
黃詠新 先生 二級破產管理主任(解除及債款派發) 2867 2032
vwswong@oro.gov.hk
懸空 二級破產管理主任(技術)1 2867 2032
@oro.gov.hk
吳文瀚 先生 二級破產管理主任(技術)2 2867 2648
wmhng@oro.gov.hk
黃國傑 先生 二級破產管理主任(技術)3 2867 3292
wkkwong@oro.gov.hk
尹秀萍 女士 系統經理(資訊科技管理組)1 2867 2703
lspwan@oro.gov.hk
周少駒 先生 系統經理(資訊科技管理組)2 2867 2228
lskchow@oro.gov.hk
麥志榮 先生 一級系統分析/程序編製主任(資訊科技管理組) 2867 3296
scwmak@oro.gov.hk
卓漢才 先生 一級系統分析/程序編製主任(資訊科技管理組)2 2867 1507
nhccheuk@oro.gov.hk
黃新然 先生 高級文書主任(訓練及債款派發) 2867 2713
ssywong@oro.gov.hk
黎天心 女士 文書主任 (法院事務) 2867 2679
atslai@oro.gov.hk
梁玉芝 女士 文書主任 (債款派發)1 2867 2058
aycleung@oro.gov.hk
陳佳英 女士 文書主任(債款派發)2 2867 2061
hkychan@oro.gov.hk
李昶欣 女士 文書主任 (債款派發)3 2867 2056
acylee@oro.gov.hk
李祥如 先生 文書主任 (債款派發)4 2867 2059
fcylee@oro.gov.hk
呂偉業 先生 文書主任 (特別職務) (署任) 2867 2537
kywong@oro.gov.hk
馮美鶯 女士 文書主任 (資訊管理組) 2867 3253
pmafung@oro.gov.hk
陳陳清花 女士 文書主任 (統計) 2867 2404
fcfchan@oro.gov.hk

懸空 二級破產管理主任(技術)1 2867 2032
炒左個IT9?

都係黃小雲笑得燦爛啲